請考慮唔好再搞鐵路

見到搞輕鐵個post已經已經見到
好多地方都非常依賴鐵路
影響民生既野長久落去係影響緊民意
你地見搞輕鐵個post已經支持反對一半半
你搞鐵路係想港鐵屈伏
佢既然唔屈伏，你點持續破壞都係無用
點解話唔好搞康文署唔好搞其他政府野
係因為佢地關民生事
長遠抗爭係要有民意
要有民意支持係要利民唔係擾民

你任何抗爭都擾民到仆街
同埋咁多次事件之後，黃陣營根本無可能支持黨鐵

風向撚

咁講法塞路都唔得喔 好多司機靠路面搵食

暫時全香港只有樓主一個民意逆轉

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外